點知啲臭西分手之後話冇俾帽你 但事實係有？

未分手已經瞞住我行街睇戲
話你派綠帽又唔撚認
結果咪又係同人一齊左
死臭西

想打 點睇
打錯 點知

你on9

臭雞

對唔撚住囉屌你老母

屌我老母有用?
問下自己點解咁on9

吹呀

果時行街睇戲係溝緊，到宣判你死刑先完
中間係無帽既成份，最多話條仆街仔明溝你條女
左係你未被人判刑之前，條仆街已經啪緊你條女。
兩件事唔同。